I 4 tassisti
{{Infobox film
 | name =I 4 tassisti
 | image =I 4 tassisti.jpg
 | caption =
 | director = Giorgio Bianchi
 | writer =   Castellano e Pipolo Giorgio Bianchi  Mario Amendola  Leo Benvenuti  Piero De Bernardi 
 | starring =  
 | music =  Fiorenzo Carpi
 | cinematography =Silvano Ippoliti
 | editing =    
 | released =    1963 Italian
 }} 1963 Cinema Italian comedy film directed by Giorgio Bianchi.      

== Cast ==
* Aldo Fabrizi: Sor Gigi
* Peppino De Filippo: Pasquale Scognamillo
* Erminio Macario: Pomilio Barone
* Gino Bramieri: Baldassare Boldrini
* Didi Perego: Filomena
* Gianrico Tedeschi: Il ricercato
* Yvonne Furneaux: La donna ubriaca
* Carlo Delle Piane: Il benzinaio
* Graziella Granata: La ragazza vestita da suora Margaret Lee 	
* Bruno Scipioni 	

==References==
 

==External links==
* 
 
 
 
  
 
 
 
 
 
 
 
 